其實中共並冇想像中咁勁

中共已經全力對抗緊我地
但都解決唔到我地
只要繼續努力話唔定好似西德咁
只要推到柏林圍牆就瓦解

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

但一出摺被我地其實就收皮

當年89 d 學生真係以為自己會贏

仲要趙紫陽都去探佢地

邊覺得人地全力對抗緊我哋

摺被都赢埋先再講

架飛機係咁轉點打呀，下次會唔會有影分身

其實呢班解放軍有冇人有實戰經驗？
d演練全部都係hea做
究竟有冇戰鬥力架？

開晒宣傳機器
用埋解放軍扮警察
係出唔到真軍隊
不過一出就佢地就GG
我地可以返屋佐訓

全面對決係一定有人死，到佢開槍仲有幾多人敢出嚟就係關鍵

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

中共摺被好撚勁

摺被實戰經驗豐富
呢代冇人打過一場丈

有無實戰經驗我唔知
我淨係知佢地喺架軍車spawn落地嗰吓就已經有槍

洗撚戰鬥力
對住平民，只要識開槍，弱智都贏

收皮啦共產黨

係啲中國豬咁戇鳩先唔撚推翻個政權

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！
敵人宜家笑緊呀，冇成本又有效用既野香港人都唔做，分化幾句內文論點你地就信到十足，
到底大家出盡全力未? 係咪想激死揮舞英國旗既黃婆婆？
聯署用意係完整我地BNO既英國公民身份，刻不容緩。
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快、快、快!

但之後要接受國際制裁

唔好輕敵

當然唔好輕敵
但都唔好灰心

我唔知老解有幾勁
但一定勁過連燈冷氣軍師

制裁前香港人都死撚曬

從來冇灰心
但唔洗日日開po話敵人廢
屌啦
我寧願辛苦贏都唔想開心輸

上一代真係勁
睇下韓戰個班，真係唔驚死，幾萬人衝一個美軍陣地
去到越戰，中越戰爭果班都打得
但自從改革開放之後，有成40年冇打仗，唯一出動過就係8964
反而美軍一直有打，海灣，伊拉克，利比亞，isis，北約都有跟住去，所以如果比實戰經驗，是但搵個北約細國家都豐富過解放軍

樓主我信你!

你估香港人傻
你出兵個個都返屋企訓

我第一日好POST話冇想像中咁勁
冇話佢地廢

所以我哋唔可以有趙紫陽

係呀，再叫勁啲口號佢就死架喇！

全民武裝！

講得岩，成班口交部淨係識打嘴炮，垃圾支那狗

加埋一孩政策 人口老化等等的問題
其實中國係咪真係有能力長期作戰？
不過我相信中共會聰明地殺哂冇生產力的人

你見政府就係拉好少人
同得閒出下稿鬧人譴責暴力
就知佢根本未盡全力啦

依加唔會停手中共會比返之前既生活我地

支那7 還7
但戰力係一定有
我地連班狗都奶共 講打輸硬

只能智取

南海好多島都係摺被扮漁民霸返黎

佢地係有一定實力

其實如果示威中出再封鐵封路包圍係可以唔比人返屋企

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

以前窮個個唔怕死
家下生活好又未打過一場丈
根本係少爺兵

如果，反送中團隊，發動巨大挑釁示威活動而發生另一波重大衝突，凶。中國軍隊進入香港，而，歐美抵制香港，香港金融股市和經濟暴跌，崩潰。連帶，使中國金融股市也是暴跌，人民幣狂貶。中國房地產崩潰。但是，也會因此失去未來反送中的示威活動的動力而停止。

反送中示威運動，引爆香港發生巨大的金融事件而拖垮中國的金融穩定，從而，把這個金融風暴吹向中國內地，引爆脆弱的中國房地產的暴跌，拖垮中國引爆金融危機事件，人民幣大貶。全球股市崩盤。

你同外國支那輸硬
越洋戰係講航母實力

美國一個第七艦隊已經唔會輸

但呢家對我地香港人只係熱刀切牛油....

所以只能智取

快啦 坦克碌豬

對付佢哋唔驚就得

只要有去到攬炒之法，都係贏嘅一種。

致 和理非

聽日見
和理非要挺身而出了

幾年前已經有人話香港係東柏林

真心講句 佢地架坦克一駛入香港 我地全部直接收皮啦
佢地打我地唔使用腦架 有支槍有子彈就得

實力一定有
但香港人畀佢更聰明
佢家下用智解決唔到 用武不能用
一用武就攬炒

咁簡單既話
以前日本侵華，d人翻屋企得啦

佢出摺被想碌人？ 我就唔撚信喇 除非香港既所有外國人同外資走哂啦

如果外國唔救返自己國民既話 佢地自己國家都唔掂啦

我一直都覺得大家比8964嚇到

因為佢冇可能捉曬所有人 當你200萬人出黎十分一 20萬人帶曬裝備封鐵封路被包圍 你估得唔得？
20萬對3萬 示威者包圍返佢轉頭就有 佢一定會嚇你 趕你走 比你搭車 之後小人果陣佢就捉人 所以點解一直都講緊人多唔撤 係一種優勢 唔打得都嚇得

係咪仲唔知攬炒兩個字點解？

我覺得你唔靚仔
冇話你樣衰

絕對唔好輕敵, 要經常諗住對手比我地高明好將倍(事實上都係), 唔可以安於階段性勝利, 五大訴求, 缺一不可

唔需要實戰經驗
佢哋合法開槍已經夠做⋯⋯

所以一出老解，全部返屋企休息

831
831
831

唔需要
有槍就得
同埋你估真係唔怕搵車撞你咩
唔係占呀
貨車都整死幾十件

日本侵華同武力鎮壓點同

支共做到日本侵華就係屠殺國民啦

外國一定出兵救返自己國民

依家唔係講緊出老解咩
如果真係出老解屠城係走唔甩

中共唔勁
但有班愚民 好利害

中國自古以來唔計內戰，有無真正打贏過一場仗？

十扑

佔中或天安門呢種死守出老解好有效

但我地係禮拜六日be water，老解逢星期六日出動？你黎中環我咪去沙田囉

老解點出好難解決，唔通無事都擺幾架坦克係中環？咁就真係攬炒了，真攬炒的話我唔介意

老解走左, 大家再出返黎

佢有心殺人就唔係攬炒咁簡單
而係面對真真正正既港獨

831

咁唔洗解放軍啦
搵黑社會都得
如果解放軍真係睇得唔打得的話
基本上會盡量避免比其他國家有開戰的藉口

其實中共唔係怕左我地，只係唔想失去香港利用價值，必要時我地會同新疆無分別

中共勁既地方係分化統戰
點樣贏？團結同勇氣！
共產黨只係一班分化撚 唔洗怕佢地

根本係好撚廢, 其實只要美國落多幾份力已經可以玩殘支共

唔好輕視一個經歷過人吃人政權

我講想像中

唔好低估中共
佢仲未出武力鎮壓姐

出老解屠城一定要通碟 外國咁多傳媒影住 再一次64 咪當光榮犧牲冇計 走到咪返屋企訓教囉 之後外國會屌打中共嫁啦

從來都唔勁 只係勝在無底線

所以老解係唔會出既
搵啲黑社會+不明人士cosplay(摺被/無景/popo自己填)郁手咪得囉

只係面皮成尺厚

佢出解放軍，我咪返屋企
佢收工，我先出返黎

唔需要送頭去證明中共冷血
留命玩到中共收皮為止

亮劍條片d示威者都係扮打姐
邊有示威者專打盾 個武警仲要無郁話

邊忽全力對抗緊你 你邊位

集中營都未出

同意! 白熱化階段，我地可以嬴

我哋都冇

既然大家都冇
驚條撚咩

輕敵必敗

唔好傻，如果屠城一定趕走外媒，香港斷網，你話全世界都知你屠城，但對中共就係寧願俾人知，莫俾人見。64咁多證據都可以唔認。情況好似新疆有集中營，佢都可以唔認。更加唔好以為返屋企訓教就無野，到時大清算係香港人就要入集中營，睇你點訓

唔死香港人都係好慘,新疆就係例子

我地又唔係無同摺被佬打過
仲垃圾過畜龍

撐落去

打仗係兩軍對峙
但家下只係平民
目標係解決衝突

對軍隊：冇
對民眾：夠曬做

佢自己好多野都搞唔掂，近排有個驚人既消息，話三峽大壩位移，成個走曬樣，長江下游d人可以買定棺材

依家我地仲係香港人對香港人，仲未對老共，我地都出盡九牛二虎之力，仲笑中共廢

佢對俄羅斯空軍軍演就同示威者對警察一樣

唔好輕視敵人！

推

我地宜家只有推倒中共先會完

輸左就會變新疆
攬炒就有重生機會

你笑解放軍廢起碼都叫訓練過，識開槍，難聲講俾支槍你都未識開

咪on9啦，
講下共產黨歷史先啦，
共產黨只係出左一半功力乍，
佢可以令你冇左份工而令人唔敢發聲。

不要輕敵

我覺得佢一出摺被係佢地收皮多啲

一半都未有，簡單一個新聞稿就收左港鐵同國泰皮

中共用國際黎講可能紙老虎，但對內一定勁，大家都唔好幻想有國家會派兵去救香港

家下出盡力分化 抹黑 滲透都解決唔到

而家已經係2019年
人人有手機有網絡既年代
天上面仲有百鳩幾粒衛星望住中港邊境
唔係89年鎮壓完幾個月全世界都未知咩事既年代
你地要明白香港從來都唔係中共既香港
香港全世界都有份
刁帝出解放軍就即係諗住攬炒
我no stake in the society攬炒成本高d
定係中共倒退返去80年代成本高d

新屋嶺

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

佢一日要洗美金果日佢一日都唔會開槍

就要睇比起挑戰中共隱定，少左香港金蛋邊樣重要

記住一樣野，中共有能力去中止依家局面，你話會唔會做係一回事，但能力一定有。損失幾多都好，只係考慮因素，唔係能力因素。

武警扮香港警察 五毛狂抹黑 中聯辦指警隊
已經唔係香港人對香港人

快撚d出啦 一出 台灣宣布獨立 然後八國聯軍打中國瓜分土地

去澳門拾垃圾都唔掂 想大熱天係香港碌人？

嘩！港島831好多地方有特價喎！香港人唔好執輸去排隊了！

我諗唔會出兵，最多制裁。練好泳術，準備游去美國，英國，奧洲，如果游水唔叻去台灣

我地就係中共克星！無大台不割不篤兄弟爬山

但都解決唔到問題

但一定少左人聲援，仲真係有人驚清算唔游行

兵又唔敢出
聲都開始唔敢出

嗰張圖應該係衛星相機定位問題only
因為曲到好誇張

今次支共確係頭痛，用盡晒平時啲招咁滯，當然佢嘅絕招係實彈、無差別殺人、坦克啦。但咁一用，佢都係咁先

同埋香港既係佢嘅春袋，又係心臟。唔似得大陸任何一個城市，冇得閂埋門打仔。同埋又預著一班唔怕死，想攬炒，又有學識嘅「無持份廢青」。真係佢驚過我哋

不了
瓦解佢哋可接受
牆就應該留下
困住佢哋唔比佢出禍害世人

佢都未送香港人入集中營 咁就叫全力

因為損失可能要亡黨亡國
香港人唔怕攬炒
佢唔廢但都唔好想像得太勁令自己氣餒

push

彈出彈入 玩能謝佢

但又會令另一班睇唔過眼既人出黎

如果武力鎮壓，大陸人不知幾開心，一定唔會亡黨。但經濟倒退就一定

黎明來臨前永遠最黑暗

我覺得係令一班睇唔過眼變勇武

因為佢蠢撚到宜家仲覺得背後有大台指揮，同出資金

另一國度諗，唔止血離場，香港可能真係變左輸出革命，到時真係亡黨

金融風暴
係金融核彈

而家共產黨係個權貴利益集團，大把利益喺外國
玩玉石俱焚佢哋驚過我哋
真槍唔敢出咪玩黑警同白色恐怖

831 燒共產黨徽小試牛刀，準左左20張到時大家搵外媒做野

中共on9無極限
六月至今
一直在重覆失敗的方法

想問摺被咩意思？

只係唔知幾時先最黑暗
但黎明一定會來
只要堅持唔好死

我覺得係中共未試過係資訊流通既情況下維穩，好多消息佢隱瞞唔到。

根本就係紙老虎，殺無槍就出盡力。有槍佢地根本唔敢打

東德呀⋯

出到既話你估佢唔想出? 支共根本唔當人命係一回事
只係因為知道出既後果太大, 仲未值得咁做

而加人地唔係全力，只係俾人揸住春袋發唔到力
除非你搞文宣，輸出革命去大陸

去

果陣啲人係全中國走入去，番咗屋企出唔番黎，谷住要留守。支共出摺被，一鋪清哂。反而我地就真係有打遊擊既精髓，除非佢冇差別轟炸，唔係既就睇邊個傷。

不求攬炒中共
只求攬炒港奸自私撚人渣

彈出彈入

由简入奢易 由奢入儉難

白色恐怖整緊啦
如果國泰模式成功
佢就會伸延去其他機構
起碼返工唔俾人發聲，放工又驚俾人篤灰
支那就係噉樣嚟控制人
再者佢地加緊腳步整cctv，起好晒就可以畀啲公司去無理炒人，淨係散播話「地鐵又有」「商場又有」「到到都睇實」就會令人精神緊張，提心吊膽
當然，白色恐怖要有效，就要驚，只要我地唔驚就冇嘢恐怖

硬碰既我地係輸硬
不過我地係香港人
用腦，實會有方法

香港已是集中營

理科出身歷史係屎D
sorry sorry

滅絕營啦
屌佢老母日日做奴隸

摺被軍咁撚出名都唔識？
咪摺被嗰班囉

全力對抗就出曬軍隊 我哋始終冇裝
明白樓主想鼓勵大家
一定要有希望
但唔好太樂觀 否則一失望好易崩潰
亦都唔好輕視敵人

真香港人，聽日見。

香港唔係北京
摺被嘅成本大好撚多

到時等睇佢支爆都得

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

話雖如此，都唔可以輕敵

即係佢地帶唔夠錢落唔到黎，嚇得我丫，日日學摺被我會崩潰架。

今次攬炒唔駛本啦

你幻想得太過美好。其實好簡單就係曬佢老母冷。佢夠薑出兵香港人就即做笠水狗、收皮，即係輸左。但係佢都大大鍋，多年建立ge國際形象一下收皮、無人再信佢，最後無人敢合作/投資。咁其實佢又唔會完全收皮，因為佢自己國內人口多，需求大，供應都夠，可以形成一個經濟鏈。但係佢會失去爭贏美國ge能力。歐洲各國有機會再次向美國靠攏。即係國際上有機會被圍堵，至少無咁容易。

講起俄羅斯空軍，我諗起呢個

2：57 講 普加喬夫眼鏡蛇機動

咪傻,可以碌

其實89年係後續美帝唔制裁共匪，共匪先有得贏

如果今次雜總重係血腥鎮壓之後你覺得美帝會食花生唔理佢？

飲奶力都出埋

up

當年中國係第三世界, D 人民比坦克車死外國未必做野

香港仲係亞洲極重要轉口港
仲有美國關係法
中英聯合聲明
加上世界都係反共

再向虎山行

摺到起晒角 方便打飛機

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

消息一出，百度高德d衛星圖片近距離照全部唔見曬

唔該唔好剛腹自用
唔好低估中國嘅銳勢力

聽日見

贏左先打飛機

拉你去狗屋打唔得呀?
2019仲殺?

講緊出兵就係屋企訓呀

你知唔知講緊咩呀？

出兵為左拉人返狗屋打呀？

解放軍唔可以拉你去狗屋打咩?
到時真係可以和平咩?
就算等國際救自己國民
都起碼又時間掛

實有死淨種既 咪藍屍囉

但出左摺被軍佢自己都輸埋一份喎

關乜撚事 係根本果時無人知
而家HK network無野BLOCK咪驚
同埋全球幾十個國家MON實

幾千人管13億人
只要班大陸人拎到共識,面對13億人根本只係一隻paper tiger

中共都唔得閒理香港啦

型呀

又進化

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

👍👍💪💪

咪玩啦，乜Q嘢冇人知，嗰個年代雖然冇互聯網，但未至石器時代咁封閉

鬼佬一樣知咩叫Tiananmen massacre, 唔制裁共匪主要係諗住拉隴共匪嚟對抗蘇聯，點知蘇聯又咁快倒台

因為香港今次好多優勢，如果比著大陸城市一早收皮，但亦都係一樣嘅係香港人好多都仲沉默緊唔知發生咩事，因為未燒到佢

總之香港是我家 不要 新疆西藏 一定要頂落去

我要推倒

聽日係唇亡之戰，手足們無分和勇，
兩點半，遮打見！

老豆

咪on9 出摺被係攬炒，唔係佢地贏

赢

露底喇傻閪

唔同意
我覺得佢根本無理過我地
侵侵有講

89年咪實戰左

要拉你入狗屋打就唔會用解決軍啦
淨狗隻拉你入狗屋打都夠啦

無人講會和平 係講緊出解放軍同日本侵華根本兩回事黎

一個係戰爭 一個係武力鎮壓 兩者完全唔同 咪係到嚇人出解放軍=日本侵華咁

係出解放軍屠城個嚴重性先係日本侵華咁呀

起返深港維牆 射9 偷渡黎既人

有又好，無又好。佢哋有槍。玩晒。

P牌求幫開 po
[突發]10pm全民練兵！！！！玩捉依因！！！公園見

屌你依家仲掛住玩？？？？
係！捉依因係遊戲
但可以練到好多野

好過你 regular 咁練咁悶
練跑 練甩身 練反應 練假動作
有人追住你捉
你冇得抖
冇得係
Chur到盡
Push your limit

玩捉依因冇罪##還我暑假

十點公園見

希望天水圍做得成

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔好輕敵 始終都係國家level
比人滲透到仆街都未知咩事
睇下今日連登同tg群魔亂舞就知咩事

Push

香港人 加油

政權需要白色恐怖 因為政權怕人民

但佢唔係想學生贏嘅咩 佢之後一路俾人囚禁 聽講九七年仲試過寫信比高層話應該檢討六四事件

八三一 一定出 不被捕 不送頭

切勿輕敵

有喺西藏同印度衝突

低估敵人永遠係最致命

831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

巴打可唔可以唔好個個post都洗
有少少煩

最近見到中共啲消息都好混亂, 就知佢哋都好撚驚

1. 香港太強 (國際地位太高)
2. 中共內鬥太勁
3. 政府高官毫無政治智慧

4. G20加貿易戰

算啦，自己block
反正大家都知佢講乜
洗cd rom腦都好

早就出緊
係未有確實證據

冇人話過佢哋勁
只係好撚cheap同賤格